係東京買手造眼鏡去涉谷定銀座好？

比較想睇yellow plus同埋BJ classic
銀座唔多舖頭 涉谷多d 但係又唔知d款齊唔齊
同埋打算配東海鏡片 係咪應該係果邊配埋好d? 但又怕佢地唔識聽英文

20年前咩，依家做零售啲架仔分分鐘英文好過你啊

咁邊到睇比較好

佢有冇專門店？

冇呀 分散去唔同既眼鏡舖賣

其實依兩個牌子 好多間都有賣

但佢地果兩個網寫有賣貨既店舖又唔算多

新宿慢慢行喇

唔見新宿寫有舖喎
係咪真係有架？

金子似乎易Handle
一站式一個鐘有得拎

涉谷原宿

上yellow plus個官網有store list